太古站電梯瘋狂打人 黃婆婆被捕？

黃婆婆都係到....

屌

打到去太古？

太古地鐵內捉左好多個

一定有大量狗扮人
頭先北角班一去到太古
狗車就到

now tv 影住英國旗及婆婆，有兩隻狗圍住，未知是否被拘捕
其餘約 5個青年人被拘捕

有鬼呀咁多位 一上黎就比人圍各位返屋企再諗啦 宜家係打輿論戰既時候